段崇智俾藍絲用email轟炸！！！中大人全部同我入黎！！！

段崇智校長就黎跪低頂唔住藍絲壓力

想各位中大人幫手做一件事

相信大家都見到段崇智校長同學生對話出公開信之後受到好多藍絲攻擊
日日校友處同公共傳訊處都收到電郵比藍絲批鬥校長
之前各大院校校董會仲出埋聯署 689又出埋聲 擺明針住校長而黎

‼如果大家唔想校長跪低 麻煩同我一人一信寄返去中大支持段校長‼

校長幫左同學 係時候到我地幫返佢啦 手足做野啦!
八大院校得佢一個夠膽出聲 唔通你想中大將來變成其他院校咁樣?

電郵：
1. 香港中文大學傳訊與公共關係處 cpr@cuhk.edu.hk
2. 香港中文大學校友事務處 alumni@cuhk.edu.hk

alumni@cuhk.edu.hk
cpr@cuhk.edu.hk

就有關香港中文大學校長段祟智教授發表公開信之意見

敬啓者：

近日香港社會紛亂，政權與執法者的不義行徑罄竹難書，香港市民亦因其暴行而蒙難，不少義士為守護香港的民主、自由、法治、公義而身陷囹圄、血濺街頭，凡所見所聞均令人痛心香港何以因在上位者之暴政而淪落至此。

早前，香港中文大學之學生於公開對話會上直斥警方濫用私刑、不依法理規章行事，並因而遭受不人道對待，所作之指控情節嚴重，聞其言者無不同情同學之遭遇，部分警暴情節更激起心底之義憤。然而，幸得當日段校長仗義執言，以同學之福祉為念，其公開信中所言情理兼備，但卻不幸遭受來自各方之攻訐，更有無恥之徒身兼高位而大放厥詞，指斥段校長入錯行云云。因此，本人特意來信以表達對段校長支持之意，更昐望校長能繼續秉承學者風骨，為學生主持公道，繼續協助學生與行政機關周旋。

本人於中大就學之時，尤記得校訓「博文約禮」之涵義，知識深廣謂之博文，遵守禮儀謂之約禮。段校長乃是國際權威生物醫學科專家，更是少數能將生物學與工程學成功揉合的科學家，其知識之深廣無容置疑；更為難得的是段校長能於社會一眾權貴噤若寒蟬之際發聲秉持公義，此乃允執厥中、高風亮節之舉，更是對「禮」的躬身踐行，可謂以身教教導同學校訓之涵義，乃是優秀教者之所為。本人殷切期昐香港中文大學在段校長的帶領之下繼續以保存與發揚傳統的人文精神為念，實踐一眾創校先賢之願景與使命。
此致
香港中文大學傳訊與公共關係處∕香港中文大學校友事務處執事先生

校友/同學
（你個名）啓
二零一九年十一月X日

push

推

it9唔可以整到只接受學校電郵地址收發咩

一人一信支持段校長，唔好將佢變condom

可唔可以spin佢地d攻勢去新加坡

Push

Pish

你嫌班staff唔夠忙咩 仲炸

Alumni嗰個可以
PR嗰個冇可能唔受出面email

Staff忙事小 唔對沖下 校長跪低事大呀
同學幫個手啦 校長比人圍剿好怕佢頂唔住呀

推推推

想保住份工而又有罷工效果？輪更制幫到你

樽頸？攬炒？不如試下輪更啦

pish

p牌推唔起中大人入嚟

push.